今闈個市都有得升 香港咩料

香港個市根本反應唔到市場啦，咁多中資點死都救市

中國走資走得好快

同中國確診人數一樣大升

消息消化晒啦
除非支共原地自爆

走資癲咗

遲早同香港感染人數鬥快升

權貴生活係平行世界完全無影響
睇7婆 HA 完全唔回應就知完全唔驚

夾死哂 d散淡至會跌，千古不變

個市場仲係香港人的錢咩

有可能之後香港股樓炒得更痴線（最後嘅煙花）

中共知道香港個市如果跌既話就會爆煲 係咁攞錢托

恆指反映既係地區經濟，唔係香港, dont make it wrong 🤣😗

佢哋知只要唔攞錢出嚟，個資產就可以保值

係就好, 我賣完樓就移民

你知唔知阿爺托得好辛苦嫁